遊客上唔到機 責任唔係示威者到

而係政府到
屌夠同路人未 屌自己人做錯？ 警犬錯左咁多次都無問題
律己以嚴待人以寬？